
                      Esta película para mí es la mejor de todas, me marco un antes y un después, sin desprestigiar a la trilogía de Christopher Nolan que me parece brutal y una de las mejores sagas que vi hasta el momento y muy difícil de superar. El director Tim Burton le da al film su toque oscuro a la vez que cómico. El actor Michael Keaton esta a la altura del mejor Batman, para los de mi edad es nuestro Batman y para los más jóvenes será Christian Bale, aunque la palma se la lleva el gran Jack Nicholson haciendo la mejor actuación de villano loco de la historia, increíble. Kim Basinger esta bien pero queda deslumbrada por Keaton y Nicholson. Buen guión y estupenda banda sonora.
        
            